米家運動相機 / gopro hero 2018

米家就$799，加埋防水殻就$1000
Gopro就$1900

差成$900，係咪買小米好

7個負皮 但冇人回應

咩事

gopro 2018?

係

緊係買米家啦
平啊嘛
利申 gopro用家

窮人無罪

用來影運動都係gopro la
如果係影相多就rx0

唔要大部相機

rx0 wo

6000大元